★點睇Lihkg突然吹風向撐政府，話經濟好，不用派錢

老老實實 你地身邊多唔多人失業

手足

believe hk gov

連登大把藍絲五毛帶風向

樓主IS

一早block 咗

連登只有藍絲

房屋台

呢度個個50k一個月，確實唔洗派wor
都話條街大把消費 香港人大把錢既

每人每月派兩萬係最基本
咁都派唔起唔好話自己國際金融中心
個政府咁窮話自己第三世界國家算啦

hkg+ $8

whatsapp $8

youtube 印度AC要 ”鴿“十人

香港搵錢好易 有手有腳就搵到食

政府話財赤要收水，呢頭就個個話冇事仲經濟向好加人工
唔怪得再冇第四輪抗疫基金

商界向Lihkg仔追討賠償

lm

個post好撚離地
明明而家香港有兩種人
一種就份工完全唔受影響，wfh連車錢同時間都慳埋
一種就差唔多全年都食哂屎
第一種人好似完全唔覺第二種人存在咁